港女IG: 好中意內地個種自由自在

即係有咩自由自在

只係冇人識你唔洗驚做on9野會比人放上網

屌你老母 大叫打倒共產黨 平反六四 香港獨立 落得返黎先學人講自由自在啦

g

跟本真係五毛

大陸網民既人肉搜索先勁

躝上去長住囉

無人會做網絡法官

除左吃喝玩樂之外仲識乜嘢？

一離開香港就話自由自，即係話香港無自由喇，呢條女散播港獨信息

俾人屌

咁自由自在不如返大陸住 睇下佢重po唔po到ig

打手幾錢一個post
仲請唔請人 等錢洗
Ig fb 夾埋重複fd 有30人左右

佢響往大陸自由由佢

內地 自由

去再教育營啦屌

無人會做網絡法官都講得出

係大陸你用ig俾我睇下

介紹劉馬車畀佢認識啦…

有網路就有法官
無只係你上得少

支那新打劫政策都好方便到共產黨
個港女申請咗支那身份證未

咁自由不如試下係街大叫平反64

港女有無腦架
河蟹曬就叫自由？

開住VPN翻牆先用到ig叫自由

打隻game都要監管

呢D垃圾連是非黑白都唔識分
真正讀屎片

真，得網絡軍隊

幾單網絡欺凌搞到人地跳樓叫做無

香港點會無， 你走入高鐵站已經有你想要的所謂自由

根本真5毛

自由自在？
黎美國享受下再講啦廢物

我去旅行都好自由自在

無人識我 做咩都無包袱

使鬼平反六四
係條街大叫我愛日本佢仲有命返到香港先講啦

咁自由自在你返黎香港做乜柒呀？

躝啦八婆

拎綜援做三和大神

笑左
第一次聽大陸有自由

番大陸講自由自在
以子之矛攻子之盾

他鄉遇故g

無網絡法官？

你講台灣打少中國兩個字都成堆人圍屌你

有腦就唔係港女啦
成篇證明佢剩係識吃喝玩樂

開名啦屌！

開ig名啦
被佢感受下香港的言論自由

問下佢中國有冇得選總統

好中意北韓個種自由自在
無人會做網絡法官

但是「自由」是什麼？擁有了行動自由、購物和訂酒店的自由，飲食的自由，不是完整的「人」，除非還同時擁有思想自由和言論自由。
思想自由，由大腦掌產。一個人的肢體，穿上Prada，坐上法拉利，食道腸胃連接大腸，天天灌進魚翅、狗肉、茅台；手腕戴上伯爵鑽石錶，在Osim按摩椅上一躺，腳伸出來，即有修甲女替你洗腳、按穴、刮死皮，這一切中國「現代化」的自由都有了，充其量，略高於畜牲，但人格不完整，又低於西方定義的人，只能稱之為「次人」（Sub-mankind）。

曲到直

死港女
身為港女真係比個八婆影衰哂

係無法官wo無須審判 即時槍決

係咪得啲中學都未撚畢業嘅mk妹先講得出依啲野

取消佢張身分證 掉返去深圳住啦

條on9 知唔知5毛點樣嚟

直線話大陸人無質素

講到你自己肯奶中共袋底你就可以脫離窮撚咁
發少d 夢啦傻仔

得網軍

試下係qq群組話要係幾號，xxx集合革命，睇下會點

娶著呢D無腦賤西真係喊三聲

又可以周街屙屎屙尿屌閪
掉垃圾吐痰又無人捉
可以用中國式版權
犯咗事又可以揾暴龍哥攪掂（不過唔好太出名啦）
有塊閪影張相可以借埋錢

如果香港有呢種「自由」，呢啲就係「精中」份子，可以上門拉得

講得好

你唔柒邊個得閒網絡公審你？同埋你確定真係冇？去百度查下 大把人肉搜索事件wo
美團 送外賣好稀有？唔講以為香港得堂食
免費叉電好多商場都有張枱寫到明免費叉電 未出過街？
踩單車都要吹奏？香港公共交通工具覆蓋得好 大把位都有車站 點解要踩單車？

當然冇，因為直接ban account上門拉人

點會無網絡公審？

通訊監控 + CCTV

自由自在？港女睇野真表面

大陸好? 你因住出街比人打劫兼老強呀

唔好講咁多，咪撚學上一代得把口，快撚啲搬上去

明顯係‘新香港人’

有美團有差電就等於先進

佢係咪飲得喜茶多搞到無腦
大陸人都敢話自己有自由啦
屌你老母咁撚鍾意大陸唔好撚用Ig同fb 啦臭閪

大陸雞樣

女醫師遭屁孩摸胸反被酸 不敵毒舌自殺亡

早排先迫死咗條女

住係香港大叫好鐘意內地嘅自由自在
同愛國愛黨嘅官員但成家都係外國住嘅有咩分別

我邊忽有同佢講自由？
我係講緊佢講既野根本香港都有 隔離飯香心態on99

出現了

應該支那來港臭雞？

依啲𡃁妹一出世香港就回咗歸，已經比人係書本上洗晒腦

返大陸做雞 自由自在

邊位波台會員

ISIS俠義港女，喜愛大陸自由港女，點撚解啲女人硬係要真心柒？

On撚79
搵人就地正法佢

係個全世界最大ge監獄圈養叫自由自在
屌罅性，真係鍾意親上去玩ge都係弱智

遊客同居民心態嘅分別

你去三和睇下
人地住億尺大屋tim
話人失敗者 不如話自己先係真正既憤青啦

( Show Blocked User - 都市夜歸人 ) 完全封鎖
死撚返上去微博啦，大陸狗！

幾時都話香港人愛國

連三和都唔知係咩你不如去溫下書先啦傻閪
好撚蠢同無知 屌都廢事了

生日快樂 我的国

俠義風骨

做 做到自由自在

自由自在都講得出 真係腦入水

00後？
咁撚弱智既野都講得出
有冇上過通識堂呀

腦係一樣好有用既野

真心希望人人都有

溝淡人口政策開始見效

智力有問題就唔好貼人出嚟啦

又係中學先黎香港個堆新移民啊?

人民質素都唔計
不如唔好當埋你港女好無? 當你做埋支那雞好無?

內地有自由 究竟個人幾咁蠢先可以講得出呢句

Gun

咁你落黎替死咩

係咪支那人嚟？

四川熊貓Xanga女8年後先轉型正義 獲得平反
大家估下呢條IG女要用幾多年

真係好撚on9

Never?

喺監獄入面出世嘅人 都會覺得坐監好自由
因為佢地未見識過監獄以外嘅真正自由嘅生活

好明顯零零後新支種

中國上唔到IG好自由

唔知幾錢q 好想邊後入佢邊叫佢大叫我愛祖國

中間果件對腳同膚色都幾好J
係咪落黎做雞架?
祖國係中國既女人唔係都係雞咩?

無腦唔緊要，但點解要話比人知

愛支病

懷疑佢唔係港女

都喺嗰句，咁鍾意就咪返落嚟，長住大陸啦。

我想屌

左邊最正

你條鍵盤毒撚咁中意中國死返上去囉

做咩唔返去長住拎埋張垃圾證啊麻 同啲大陸閪一樣講到上面咁好又死都要留係香港

因為佢本身係大陸閪
咪自由自在囉

呢d女 幾時死
點解可以有呢d弱智仲可以繼續生存
好撚丟架
不過如果佢係蝗種既話當我無講過

引入 電板車個d 我洗撚享妳d單車

人形豬困喺籠入面大叫我好自由

大陸上到連登

呢d人好撚可憐
凈係識吃喝玩樂

垃圾死咗佢算啦

上面錯得離譜，下面講得幾啱

幾ON鳩先會講得出咁既野

塊系當8達通do緊係自由啦
劉馬車係人版

自由
自在

蝗妹大個女啦喎
how much 先??

咩ig

而家D 00後真係好多支那臭雞
咁鍾意瘋狂吹奏支那咁仲留係香港做乜撚
呢D臭雞快D死返上去食多D支那野食到閪爛啦

咁激動做咩？ 玻璃心碎左 支那狗
上面咁好住 有錢個班唔會揸外國護照 窮個班唔會落黎香港R福利啦
仲咁嘴硬 接受現實啦 柒碌

內地係共產中文！！！！係中國啊！！！

發神經

冇腦袋

窮撚咪鍾意返大陸玩囉

試下問下支那人 排名支那 香港 美國

無腦臭閪，淨係得吃喝玩樂 除咗生出嚟擘大對腳俾人屌，仲有咩用？

史上最大網絡法官係唔係中國共產黨

講到自己唔係五毛咁
自己講完感覺良好咁話

無能力去美帝就去啲老翻國家用老翻服務 然後話人先進自由便利民生

自由自在? 知唔知個世界發生緊咩事? 用下你個系腦諗下野先啦

唔駛睇條link都知係出自19手筆

本來好攰，但睇標題已經笑死

有自由

最撚憎人唔留意個社會唔識政治
但又要學人講
其實你冇知識唔會有人無啦啦笑你，又要扮晒智者真係好撚戇鳩

去過三和未？
嗰度真係自由自在啦

扮唔係5毛？

咁就差唔多

屌你大陸無人做網路法官係無錯, 因為大陸果啲唔撚係法官, 直頭係網路劊子手, 搵到你仲大鑊過被真法官捉

on撚9 人地鎖國都叫自由自在

所以話港女冇腦唔係冇原因架

on9港女,啱架啦快上返去長住居留啦屌你老味,遲D比人姦殺再攞埋器官,你就真正係自由啦,唔洗比肉身困住

咪返去做雞囉
又嚮往又唔撚去

香港網絡判官: 唔去理+熄哂手機電話根本冇人煩你
大陸網路法官: 直接上門夾人走

幾靚女

好似樓上條大陸狗話齋
有得食 有得訓 有屎痾就夠
做一隻比人圈養既支那豬

放長雙眼睇下佢比共匪割韭菜

bad taste

而家全世界最多網民既國家係支那定印度？

明顯係d支那狗又學人扮香港人

咪撚返落黎囉臭閪

你個傻西咪得14k想租九龍區新樓個件柒頭
依排撈咩撈到又有單位又投資啊

吹奏支那其他野都算
吹奏支那自由自在我真係黑人問號

係咪新職業五毛kol

屌
絲打角度睇都覺得依條港女好撚on9
P.s係北京exchange完翻黎 完全唔贊同佢講既野

支付寶都比人批鬥

人生無幾何見過啲咁可笑嘅事

中國人權是最好.jpg

屌你老母個腦裝屎

睇錯咗標題以為係「內射」。出番去先⋯⋯

仲FAIL過之前吹奏支那先進條ON鳩仔

屌你連三和都唔知係咩 笑死

香港有獨立過咩？唔係俾英國管就俾日本管 以前就清政府 而家就中共 。永遠都係二等公民

成班成日話人琉璃心

依家睇晒邊個先係琉璃心

所以話呢 港女真係弱鳩智架
自由自在都講得出 真係90後尾同00後先咁垃圾

自由

有事唔好番嚟

右邊咪係個個youtuber Franka

關我撚事咩

有冇人起佢底 垃圾低質港女應該返支那生活

讀女拔都仲咁on9唔笑鳩佢就奇啦

咪撚翻黎啦 屌你臭雞

香港只係一個無得隨地屙屎既中國

無言

係香港踩乜撚單車返學
一係山路 一係就公路
就算真係比你踩返學最多咪踩幾日 之黎又呻好攰
最後又揀返搭車

你話方便都算
自由自在

咁你就死撚番上去啦

無ig用仲話自在

名校大把蝗生

乜原來女拔依家咁垃圾...學生質素咁樣

豬閪大陸妹

叫00後果堆人做支那種都唔錯得晒

大陸自由自在

人唔笑狗都吠

港女話你on9就真係on9。
同過個本土深圳妹傾過點觸深圳興單車，係因為佢地d巴士垃圾太慢。仲係度吹奏大陸。今年去深圳d交通人車爭路，同2000年代頭冇分別。

俠骨風義

呢個世界咩人都有 理唔到啲傻閪咁多

做雞都可以有愛國既

自由自在同有無網絡法官，free呢樣果樣有咩關係？

咪L on9 啦 佢喺支那落嚟㗎

條女鬼係讀拔萃

佢唔係以為係支那打下卡 食海底撈 飲喜茶就叫做自由自在呀??

呢啲口腔期需求 人唔笑

用「自由自在」形容中國真係好搞笑

講左啦

家陣有港澳台居民居住證

你可以去申請再搬上去住，上面商機處處，想發就早D去啦

某程度岩既
起碼佢唔會係自己啲ig度post咩廢話都比三唔識七既人貼上討論區批鬥
最多都係比營運del post

做人肉過濾器
食periodic table
出乾淨左嘅屎

得你一個有樓咩 傻仔
香港大把人有樓啦

你準備比人割韭菜啦 大陸狗
你激將法對香港人無用架

大陸仔 咁有骨氣返大陸住啦
你係大陸有大屋住 係做隻支那豬 你都話有屋住就夠
做咩係香港咁屈就

口裏說不 身體卻很老實
支那賤種一隻

智障港豬

唔識政治討厭政治既人係蠢d

上到去點自由自在？？我真係諗唔倒

屌你老母啦 共狗

開名啦
正臭閪港女

係死大陸臭雞

死撚番去啦
臭雞

我鍾意鬧呀，吹鳩我漲呀，打9我呀

可能係未拎到香港身份證 未夠7年

食負皮食飽你個臭閪

唔知咩叫自由真係唔好亂咁講

比個萬四蚊租樓當自己住私樓
你係唔係咁自悲呀 支那豬
你永遠洗唔甩陣大陸豬徐

你不如擔心下大陸層樓會唔會充公先啦 傻仔

呢D入世未深姐, 大家唔好話佢啦

大陸臭雞

屌你老母
死大陸狗

個種係另類自由,周街痾嘅自由,食狗肉嘅自由
其實新加坡就好清楚華人嘅性格,睇通晒人性,知道有啲人要嘅所謂自由就係IG女呢種
有啲人對自由嘅定義就好似呢位副總理所講咁

所以有啲人會鐘意新加坡,有啲人唔鐘意

睇到啲旅行相,只想講,中國護照,連出境自由都未必有,又唔見呢啲時間讚下香港

自己無上果D FORUM 就覺得無人上網笑尻你 都幾撚蠢

大陸雞係冇腦架啦

等睇佢比人中出即飛 臭雞

似係大陸落香港住個d女仔喎
唔似土生土長

2047香港變中國護照, FREE VISA跟中國, 到時去旅行就麻煩好多, 不過中國捱到2047先講吧

而家民賤聯班含家鏟密謀緊一国一制啦，你班港豬仲on99

無計，做開支那雞

咁耐都未有ig

大家咁話

我 HKU first hon, 你？

同劉馬車同校
共產黨現代集中營社會大學

咁你食緊草未？
王書記叫支那人食草
你今日食左未？

on9，人民質素差點可以另談？直頭係重點
香港勝在有網路法官